究竟財經新聞成日講嘅合符"市場預期"係指咩

究竟呢個"市場預計"係有條式計
定係有某啲專家口頭做左啲預測 中左個大概就係叫合符市場預期

根據啲sell side report 拎個average ...

都係引上引，大行有分析報告，中咗大行之間預計既range 就叫符合預期😂